彈丸輪破/槍彈辯駁V3中文版將於2017年9月26日發售

Sony Interactive Entertainment Hong Kong Limited（SIEH）今日宣佈，PlayStation®4(PS4™）及 PlayStation®Vita(PS Vita)遊戲《新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期》（Spike Chunsoft Co., Ltd.）將於2017年9月26日(二)發售繁體中文版。

PS4™實體光碟版將於香港動漫電玩節(動漫節)舉行首日(7月28日)開始接受預訂，而PS4™數位下載版則預計於7月底開始預購。《新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期》（Spike Chunsoft Co., Ltd.）繁體中文版的PS4™版將會推出實體光碟版與數位下載版，PS Vita版則僅推出數位下載版。PS4™實體光碟版將附送首批特典。數量有限，送完即止。數位下載版將提供預購特典《新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期》原創主題（PS4™專用）。

為慶祝人氣PS4™遊戲《新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期》繁體中文版推出 (HK$398)，SIEH特別與本地即時貨運平台「GOGOVAN」合作，推出以《槍彈辯駁》為主題的限量版「PS4™《槍彈辯駁》x GOGOVAN主題痛車模型」，型號為「微影 1/43 Toyota Hiace貨車」。痛車(Itasha)是日本動漫電玩文化重要的一環，動漫迷透過彩繪或貼紙將自己喜愛的動漫角色裝飾於車輛上，表達其對心愛角色的支持。於香港動漫電玩節(動漫節)舉行期間(7月28日至8月1日)，每日首70名預訂PS4™《新槍彈辯駁V3 大家的自相殘殺新學期》繁體中文版遊戲的顧客，可獲贈「PS4™《槍彈辯駁》x GOGOVAN主題痛車模型」一部；由8月7日(一)早上10時開始，Sony Store網上商店將會開始預訂活動，首50名成功預訂之顧客將獲得此限量模型車一部。

can't wait

歧視PSV

想用vita玩又想要架車

game中game

想要實體卡 有1+2代個絕望包

今集唔係人人都接受到

終於等到了

Push 仲有兩個禮拜

仲有三個禮拜就有啦